{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010089",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002152280?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "브라운도트 송정점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00以降可能で、チェックアウトは12:00以前です。 予約のお知らせによると、チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前に行わなければなりません。 チェックアウト時間を延長したい場合、1時間当たり15,000ウォンの料金が加算され、最大延長可能な時間は午後4時までです。 保護者同伴の児童が宿泊でき、満36ヶ月以下の幼児は無料で宿泊できます。 宿泊先で人数を追加した場合、1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 寝具を追加要請すると、1セット当たり22,000ウォンの費用がかかります。 歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供します。 無料駐車とWi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 追加で発生するすべての費用は、現場で支払う必要があります。 宿の1階にはRoof And Cafe Design Hotelが位置しています。 この宿は写真と違うテーマの客室が割り当てられる特性を持っています。 入室およびご利用案内は下記の通りです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00以降可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00以前です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を延長することはできますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を延長したい場合、1時間当たり15,000ウォンの料金が加算され、最大延長可能な時間は午後4時までです。"
        },
        {
            "question": "子供や幼児の宿泊について教えてください。",
            "answer": "保護者同伴の児童が宿泊でき、満36ヶ月以下の幼児は無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "人数を追加した場合の料金について教えてください。",
            "answer": "宿泊先で人数を追加した場合、1人当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具を追加する場合の料金について教えてください。",
            "answer": "寝具を追加要請すると、1セット当たり22,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供します。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは無料ですか？",
            "answer": "はい、無料で駐車場とWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿の1階には何がありますか？",
            "answer": "宿の1階にはRoof And Cafe Design Hotelが位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が割り当てられますか？",
            "answer": "この宿は写真と違うテーマの客室が割り当てられる特性を持っています。"
        },
        {
            "question": "入室およびご利用案内はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室およびご利用案内は下記の通りです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 328,
        "QA": 427
    }
}